Kaibas Hahn, et Woller om Lada aoll Suckru Wina Müno. Siis küssiti Wolleri käst, kusst temma selle Wina om sano? 
Woller kosstis et temma om Grünwaldi käst ostno. 
Küssiti kass paljo?
Woller kosstis, temma ei tea selgest, Kaitsteist Kümmend Toopi, ja 120 Cop üts Toop om taa hind selle Wina est leppito ollnu. 
Se assi jäi siis saisma, senni kui tullewa Redini kui kiik Suud suud manno sawa. 
Hahn tulli sell 25mal Septbril 1836. teist kõrd Kochto ette, ja Leppis Wollerika erra, seddawise: et Woller massis 20 Rbl. P.p.R. trahwi,
